<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
     Copyright (C) 2022 DerpFest

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources>

    <!-- Random summary -->
    <string-array name="derpspace_summaries">
        <item>Non preoccuparti di fallire. Preoccupati di non averci provato</item>
        <item>La gente è il più grande spettacolo del mondo. E non si paga il biglietto</item>
        <item>Se giudichi le persone, non avrai tempo per amarle</item>
        <item>Tutti pensano a cambiare il mondo, ma nessuno pensa a cambiar se stesso</item>
        <item>Ama la vita più della sua logica, solo allora ne capirai il senso</item>
        <item>Bisogna avere un caos dentro di sé per partorire una stella danzante</item>
        <item>La vita non è un problema da risolvere ma un mistero da vivere</item>
        <item>La logica ti porterà dalla A alla B. L\'immaginazione ti porterà ovunque</item>
        <item>Tutto ciò che hai sempre desiderato è dall\'altra parte della paura</item>
        <item>Il futuro appartiene a coloro che credono nella bellezza dei propri sogni</item>
        <item>Cadi sette volte. Rialzati otto</item>
        <item>Il mondo è un bel posto e vale la pena lottare per esso</item>
        <item>Il sorriso permette all\'anima di respirare</item>
        <item>Se dici sì, assicurati di non dire no a te stesso</item>
        <item>Mira alla luna. Anche se sbagli, atterrerai tra le stelle</item>
        <item>Anche un viaggio di mille miglia inizia con un singolo passo</item>
        <item>Sii il cambiamento che vuoi vedere nel mondo</item>
        <item>Questa è la tua vita, e sta finendo un minuto alla volta</item>
        <item>Ricorda, oggi è il domani di cui ti preoccupavi ieri</item>
        <item>La felicità è reale solo quand\'è condivisa</item>
        <item>Morire non è nulla, non vivere è spaventoso</item>
        <item>Se l\'opportunità non bussa, costruisci una porta</item>
        <item>La vita senza musica sarebbe un errore</item>
        <item>Non aspettare. Non sarà mai il momento giusto</item>
        <item>È meglio essere soli, che in cattiva compagnia</item>
        <item>Fa più rumore un albero che cade di una foresta che cresce</item>
        <item>L\'unico vero errore è quello da cui non impariamo nulla</item>
        <item>Creare è vivere due volte</item>
        <item>Siamo fatti della stessa sostanza dei sogni</item>
        <item>Se obbedisci alle regole, ti perdi tutto il divertimento</item>
        <item>Fai ogni giorno una cosa che ti spaventa</item>
        <item>È più facile spezzare un atomo che un pregiudizio</item>
        <item>Se puoi sognarlo, puoi farlo</item>
        <item>Niente è permanente eccetto il cambiamento</item>
        <item>Posso resistere a tutto tranne che alle tentazioni</item>
        <item>Ciò che non ti uccide ti rende più forte</item>
    </string-array>

    <string-array name="wifi_tether_auto_turn_off_entries">
        <item>Mai</item>
        <item>30 secondi</item>
        <item>1 minuto</item>
        <item>5 minuti</item>
        <item>10 minuti</item>
        <item>30 minuti</item>
        <item>1 ora</item>
    </string-array>
     
</resources>
